# Nanobot - Бот для нанофермы в ВК.
С тех пор как разработчики начали извращаться с авторизацией, надоело ее обходить, хотя вполне возможно при желании.
Скорее всего с тех пор что-то поменяли в протоколе, но это не большая проблема сделать diff с апрельской версии и исправить.

nanobot@sigil-guild.org
